有無人係一個人上前線？

自從發現啲friend唔多掂
就決定咗自己上前線
每次雖然都好free
幾時撒退 幾時補給
完全自己決定

換嚟既就係無比既壓力...
見到人地成個team咁出，有曬medic
自己就係自己既medic...
人地有曬目標咁衝
自己就成個傻仔行行企企...
人地有女女慰藉
自己有咩壓力就自己頂

果晚見住first aid姐姐比人爆眼...
返到屋企忍唔住流眼淚...停唔到...

612之前都可以食兩碗飯
依家半碗都不了...

瘋了的不是我們，而是社會...

經常都係

唔知講咩好 加油 頂住

覺得灰嗎？

唔係既 有時係前面 同格黎唔識既手足傾下計 都唔差

或者有一次喺前線
救走一個冇gear既小六生
就係我成世人最光榮嘅事

我都有 但唔想煩住人地
始終佢地有team 有女女

連貼街招 好多時都一個人

好多人都單拖

我見果啲通常都係做物資站

巴打辛苦了

Sorry小妹借一借位
［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

單拖too

我都係，每次返屋企都好灰

佢地好懶 又成日嫌無女

7成單拖，2成現場組隊，1成地區tg組隊
其實冇乜嘢，橫掂我都獨慣，去旅行去行街睇戲食飯都係一個人去
之後就難搞啲，冇現實識嘅人風險都幾高，要諗諗辦法

果種感覺我明，撐住，我地雖然係一個人出來，但總有好多同路人ge

五大訴求
缺一不可

我都覺得free
但係你feel唔到好頹咩？

借個位推一推
818百萬人大遊行

依排香港人都多咗關心人
多咗講唔該、小心、辛苦
啲物資都仲有人去買
依啲公民質素...

我一個人時 見到個廢老做撕紙狗
咪影佢相lor
點知俾佢一把遮仆埋來
大叫都冇人理啦
但我唔覺得孤單
因為我知仲有好多係抱住同一信念
得閒上來圍下爐丫

灰嗎？

香港人加油！！巴打加油！

依個時期更加唔好落單

兄弟 撐你
回頭見到既都係你既兄弟💪💪✊

都唔明點解自己發夢都係毒撚

read my name

少少 好似冇個照應咁
不過有幾次都識到巴絲

手足單拖要小心

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

10次都有7次係單拖

辛苦曬 巴打好好休息

唔驚喎 好多手足都好nice

決定聽日拎hkd 再搵找換店轉usd
HSBC個價

係有啲lonely . 不過唔係真人識都唔想組隊，太高風險。 好多狗mon 想逐一擊破

你個situation同我好似
都幾鐘意自己一個出街

818 和平大遊行

有幾次啲人都捉住我
同我講要冷靜，唔好衝動
又莫名其妙收到手掌聲
都係我走下去既動力

單拖是常識吧

發得夢既都係兄弟
可必分那麼細?

經常一人發夢
少D顧慮

我都廢事Diu人影相
保護好自己就算

以前無憂無慮日日訓10粒鐘
易家凌晨3點幾訓 都會朝早6點醒
第一件事就係睇下香港仲係唔係到

琴日再加埋自己私人野有壓力，反胃作嘔
今日上連登夜晚睇咗幾個膠po笑咗笑
先至好咗啲

我一直都係好正能量好樂觀既人
但可能香港對我太重要，
你問我想唔想共死，好想
但有少少唔想攬炒，I mean 打到落黎香港變咗一達廢地既話，我應該真係好心痛好心痛...

同隔離左右吹吓水啦
我反而覺得一個人幾free
有時想點都得 邊度需要就幫手

小心唔好落單

中意自己一個 好free

經常單拖
來去自如
不過老實講心靈上係少左支持嘅
唯有係度圍下爐

琴日見到有個post寫亂世情侶
又諗下自己...亂世毒撚

嚟嚟嚟
單拖既快啲圍爐取暖睇下大家勇武格岩唔岩一齊打

單拖除咗有依個好處之外
仲有冇其他？

唔係落單...係無人同我齊上齊落

發夢見到好多靚女
隻隻類型都有

有好多戰友 都慢慢退下退下走哂
由原本七八個 去到得返一兩個
加油啊 手足

單人模式都有好處
無隊友你幾時進退自己決定
唔存在戀戰同被雷

識唔識到光年？

辛苦哂 多謝你
有機會俾個抱抱你

鍾意單拖定組隊

岩呀 樣子問題 帶住口罩豬咀先有女仔同我傾計

休息唔到 晚晚都諗住first aid姐姐比人爆眼...

一個人係free好多，之後要小心就得
最驚以為有隊友係隔離，原來係鬼

有啲好惡

我係2人一組 有黑警就轉4人

單拖冇顧慮 唯一好處...

有時會懷疑自己其實係咪負數

想和平都唔得了

我本身都自己一個
而家加個fd同現場識既人組隊

覺得好毒

放心好多人都係

Same

惡可能係因為佢地嬲個政府姐
其實大家心地都好善良想香港好先企出黎係咪

通常都自己一個

直頭冇顧慮
但係回到現實
搵過陪下，訴說下心事都冇

多謝你

加油
錯的不是我們，是這個世界
終有一日，煲底相見！

臨時組隊嘛

我都見到好多勇武巴打

上得前線，身邊都係隊友
冇medic 咪大叫一聲，即刻有人

我都唔想單拖㗎

你發夢姐！！ 重post la

me too
經常做現場哨
同身邊既人吹下水問下咩情況,
增加戰線入面既溝通
其實已經唔錯。
習慣就好

我明 我都係 唔敢打狗 最勇武都係做下消防
但你唔係一個人咖 身邊嘅都係同路人
到我地贏咗嗰日 份光榮係屬於我地每一個有份行出黎嘅人！

攬炒邊個想？
如果生活咁好，邊個會想做恐怖分子？

一個人 +1
唔使太顧忌身邊人
可以做自己想做既野
又唔怕拖累到其他人

其實幾好

但係夢醒後
發現自己仍然都係一個

加油呀，撐住。
無限backup

其實見好多靚女真係會好想同佢say個hi識佢。
但自己太細膽
又怕膠化運動
所以單身到依家

裝備同鹽水全部都自備 我真係試過上前線全日無同人講過野

單拖冇顧慮，可以隨時走位，身邊又有大把戰友，點會孤獨！
不過單拖最好就搵個信得過嘅朋友定時報下行蹤，萬一有咩事都可以幫到你call人

Free到一個位 你就會想有人陪

大家都是同路人
或許一天能結伴同行

我實在太灰
要靠發夢減壓

夢醒後
才是惡夢

我都係
好free喎,想做乜就乜
一時幫手搽防霧,一時做磚廠工
又騎下馬仔咁

得罪講句 好多仔拖住女女係前排 好多防暴推緊 阻撚住真勇武既手足走

經常一個人但唔知算唔算前線

好多男女一對對，仲閃過聖誕節

呢樣係架
但我寧願一個人
一係入公海睇吓人吹水囉

有次撞到一個幾啱feel
不過有仔就唔好搞人哋

人地有女女慰藉
自己有咩壓力就自己頂
大把人都係You are not alone

吾好再整8.18宣傳圖！
[八一八] 文宣圖集中地 • 文宣圖款式唔需要太多！

多謝

前線手足組隊啦，多個照應都好

唔好自己 組team 比隔離扮示威者既狗捉 好危險

我痴連儂牆,由0開始企左幾個鐘
到夜晚都積落十幾個幫手
都好多朋友呀

有時做前線FA，但我係單施，有時都好想有隊友

單拖真係冇乜顧慮
組隊變左啲fd照顧翻我 唔比我企咁前 因為我始終都係女仔。。

大把 唔通唔出咩 中學生都企前過自己

單拖感覺幾free
但唔敢上太前 驚有事走唔到送頭
但幾享受同周圍手足一齊上既默契

巴打辛苦你

你有我地，永遠唔會孤單！

加油啦

屌，點撚解你由頭到尾都講女
不如去叫雞啦好嗎

加油吖！不過單拖要小心

見到啲有高有靚仔嘅勇武派
拖住啲又靚又白嘅女仔上前線
而我...唔高唔靚仔

建議樓豬r下fd,之前最高峰試過14人隊

記得一定要組隊， 如果唔係救人同要人救都好大風險

唔可以俾比啲鬼
破壞我地之間嘅信任

唔會喎,成日同人傾計既
係前線緊張啲傾唔到多啲內容

去痴memo,放映會個啲未傾到深入啲野

組隊無咩用
一射催淚彈就雞飛狗走失散晒

最好搵同區，預防黑社會

即係有人陪啦
要珍惜呀

多謝巴打
總有一日大家會除低面罩係煲底慶祝

同朋友出好多顧忌
自己想上前線，朋友又未必想

由69開始一班朋友一齊
慢慢feel到佢地攰
到依加得返自己一個女仔上前線
其實無乜嘢 但見到人地一team人會諗返起早一個月嘅時候 有啲lonely

加油

頂住呀

係，初頭組過一次，成日要搵人

兄弟有冇grp？
單兵好危 太多鬼 自己grp多幾個熟口面既兄弟啦

有一次叫人行唔好停喺度
就比人話大台

要組隊嗎？
利申毒撚一個

手足 我地都係同路人
你絕不孤單
需要幫手時出聲呀

長期單機，無壓力
但最近多鬼，怕俾鬼屈返我係鬼

由612開始就係自己一個

加油啊Ching

期望到果日 不再是孤獨一人

同感
身邊好多豬

Condom式組隊都得
但都想搵啱feel嘅長期隊友

我都係得一個人, 一黎搵唔到同路, 二黎我一個人既機動性會比較高

巴打有性趣組隊，我都得自己一個

我意思自己幫急救

最早4點幾訓 fa姐姐爆眼 天光先訓
自己私人野2019開始爆炸緊
加埋69呢個運動開始 keep住日日爆
本身係比較negative既人
大家加油

不嬲都係自己一個上 有咩事自己負責
同朋友上 我同佢地是但一個出事就真係會好自責
前線一亂起上黎走失又驚大家有冇事
都係自己上最好

巴打，上前線識返1，2個朋友啦，被鬼屈你係鬼就可大可小

一個人都幾好，自己掌握時機進退，機動性又高
唯有咁鼓勵自己

Respect

唔知講咩好
師兄加油

以前都會單拖去
811之後就一定唔會
單拖上前線太容易俾啲扮示威者嘅狗捉到
寧願一個人企後少少都好過上前線
始終冇backup

無女 無朋友＋1

加油 頂住
我地一直係到

呢個啱

加油 多謝你

淪落到要咁都好灰

自己一個好自由 想點就點 點位都做得

前線好多都係自己一個

同你完全一樣

多謝你對香港既付出...加油

唔好講笑 唔少都幾Nice
不過覺得攞tg好似over咗

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

做桐人爽嗎？

I know ur feeling

依個就係危險 612想幫你都幫唔到

Oh 原來你地咁大愛真係為香港好

我純粹係為左爭取自己既未來同埋想要既野而出

所以就算行單我都無怨無悔無氣餒過sorry

諗清楚自己想追求既係咩

氣餒係人都會

但係你可以選擇唔向佢低頭

巴打加油呀

你搵組吓隊 或者 搵舊隊友up lv
香城online 唔組隊練功好麻煩

撐住呀手足

Me too

咁心理壓力呢
完全搵唔到人比我放負

手足你唔會得一個人
我地齊上齊落

自己去有自己去好處 團隊有團隊好處 但係見到勁多靚女同條仔一齊 心酸⋯

Me2 萍水相逢
但踢爆左狗扮人之後就開始點都會有擔心

單機玩家表示十分好，可以獨立思考
有緣自然會有人組隊

有咩心理壓力
係近排笑唔出咁解
之前都唱住歌發夢

咪撚單拖出喇 一陣啲狗同你組隊

唔好怪人地啦
前線自己留意住要點走

女姐
到時煲底任你搵

單拖絲表示好撚free
想做咩都好永遠無人阻住自己
唔需要同人傾去邊去邊 然後成半場都係用泥傾 浪費哂d時間
不過有時都幾唔方便
例如你去做哨兵個陣無人接應你
下下都要行到勁遠自己睇
又或者成日都要好撚小心 防備心同警覺性要好重
因為有咩事都不能指望別人去救你
你只能夠自救
不過都係好處多過壞處
因為本人係極無耐性同人傾

自從發現一個人方便好多之後就費事冇再和理非一齊行了
佢有佢後排

前線唔係重點
一個人先係

但依家開始怕有鬼

請好好休息！

曱甴屎用卧底拉人因為佢地知大部分人都係一個人上戰場...

巴打加油

有一次發夢
突然諗起分手一周年

好多人都係 you are not alone bro

有隊友睇住/收到被捕消息更可怕

我從來都係一個人上前線

踢爆左有狗扮人之後就有啲驚

一個人 要更加謹慎

我都係單拖
其實一個人靈活好多
不過心理壓力好大
你依個post同我想講既一樣

最驚係自己單拖時候，有成班狗係條去路上面

一個人唔係問題 最怕係想做野個陣好怕自己冇人backup 每次想救人都有少少顧慮 如果成班人肯定自己有backup會好做好多

都唔知邊到揾人一齊上前線

依加打仗仲女乜，大家男人大家都知諗法。
頂住就好，男人黎架

其實當時都可以同身邊既女仔傾下計，要唔要組隊

點解唔講句唔該？
又可以問佢係咪因為自己樣衰所以唔幫
借啲意同佢傾計

我之前都單拖，但而家好多鬼呀，巴打一定要三五成群呀保護自己呀

仔仔要唔要
我愛前線

覺得自己出自由d
行幾前唔洗擔心埋d fd 得唔得

但清場個陣好撚驚
怕落單冇人救
走又唔敢自己走先 驚走個陣比人周到

依到有可以考慮帶本書去睇自我增值下

自己一個爽好多 唔洗顧住隔離個個 但係依家好多鬼

講仔 你咪係又話我gay

如果唔想自己一個，試下搵方法加入人地隊

巴士辛苦了 我真心覺得好多謝你

驚自己累左人地

完全同意 逼朋友行出黎做前線 肯出都無咩事 有啲過唔到心理關口唔肯出就傷感情

呢個我都試過幾次
所以久而久之單人上前線

轉場轉職 自己話事

上到前就好難睇書啦
睇到一半出tg 都唔知點好

講真邊有咁易識到身邊一齊上前線既fd

有無ptgf 可以同我上前線？

驚比人以為係鬼

唔洗擔心
總有人會照顧你

成日見到啲絲打一個人 好撚擔心

唔好搵d大隻既就冇事 學生feel最穩陣

真心？

巴打你好型 辛苦了

fell free to join
全巴打小隊

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

加油呀巴打
我都經常係自己一個上前線做訓練員
自己一個都敏捷啲

有

頂住呀
其實都有同路人係單拖架
你並不孤單！

我都係孤狼

自己一個去有時會懷疑自己其實有乜用
行行企企，嗌下咁
勇武又冇勇氣做
屋企深藍又冇得帶裝

每次都係
爆左狗扮人之後就開始縮

佢鐘意啦
證明我同呢個運動無緣

其實好多都係現場組隊

有冇其他好處

我成日都係得一個人
每次都時刻保持警覺
留意住安全距離同退路
希望可以幫下手救人
同埋唔好為人添麻煩

因為有d真係好細個
一睇就知係中學生
有d又唔係好跑得
真係要多d人幫手帶住

好攰
我一直以來都能全身以退已經好好彩

我相信大部份隊伍都會驗證咗先會比人入隊，比你入得隊就係一隊人，冇話邊個累邊個！

加油呀巴打 撐住
你唔係一個人 你回頭一望 好人喺你後面支持你

揾職業，你要揾其他職業例如 first aid 一定會有，唔洗驚

多謝你手足

我⋯⋯食飯呢個真⋯⋯

下次自己一個唔好影
自身安全緊要過memo紙
撕一貼百

我都有啲咁既gp
但係佢地都和理非居多
通常都係搞文宣

共勉之

有啊 預咗死咗或者被人拉都冇人理

放心
唔止你一個

擔心你安危，be safe

趁有時間要望吓邊啲人
古古怪怪

一個人出其實冇壞
你同朋友一齊出
你要擔心埋佢地嗰份
老實說 我冇辦法賠返個仔女比人
自己一個係就係辛苦啲
但係輕鬆 無後顧之憂
之前我都係一個人出
開頭係會驚
但你會發覺有好多拍擋同你一齊捱緊

平時和理非咪一齊去行行企企囉
放鬆下咁

有時都諗：和理非遊行已經係放鬆嘅活動
究竟我以前嘅暑假係點過？
Btw 一個人前線加油！

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

臨時組隊你又唔清楚佢性格 處事方式 又未必有一定互相照應個種概念

最辛苦係和理非超熱遊行完直落下場

一直一個

當你為自己爭取未來同時
亦係為緊你嘅城市爭取未來

我都係

有冇人可以建議下自己一個去可以做d咩，唔想齋嗌同行行企企

一個人出黎大部時間真係on99係到行下坐下
可以全日無同人講過野

要唔要開返個gp比大家組隊

頂住 我地都係你左近架

一樣

有試過同fd上
有試過自己上
感覺係自己一個上會有少少唔知自己喺度做緊乜
同埋返到屋企無力感特別大

咪當熱身運動行下咁囉
都冇計

好同意你，人行跟人行，人嗌跟人嗌，好似冇乜建設咁

到時先再算

係呀 果陣都想pat佢地係後面

巴打你好勇，我無fd都唔敢出。
813機場，我fd話出，我先出，雖然佢話會遲，都好過無。
佢遲幾個鐘，得我一個，都好孤單，我又唔會主動識人。

不過，雖然大家係唔識，但係大家爭取既野係一樣，有時傳下野食同水，場面都幾sweet既。咁樣，即使真係得一個，都好有安慰。

當自己萬金油咁用，見到有咩要幫手嘅就癡埋去一齊做，可以試唔同岡位，算唔算好處
其實我覺得自己一個出到去，見人地成team人有曬target要做啲咩，我就戇戇居居咁喺度行行企企咁，有時都幾孤單

唔洗驚跟住大隊行

同我一樣諗法
未爆811之前一個人都應該安心
但而家一個人上前線真係會擔心有鬼捉單拖既問題

你應該照伸隻手出去

開個Gp好冇

帶過出去 但係冇時間睇

巴打，多謝你無私的付出，你不是一個人戰鬥的

我有個朋友都係咁
我好想去陪佢
但係我女朋友每次都話要跟住我一齊
而我又怕女朋友受傷
而且女朋友屋企本身都唔支持佢去發夢
上前會留到好夜又要帶Gear
到時一定穿煲
如果佢唔小心受傷仲大鑊
最後都冇上過前
一直都係狗嚟之前就撤
最癲一次都係3/8做第一批塞紅隧嘅人
Sorry For 1999

反而每次出嚟都怕自己企咁前會連累手足

上去搵野做嘛
見到邊度有遮就行埋去
再唔係幫物資站派野

上次dup磚dup中手,痛到我hihi

Same same，通常都係一個打副本
試過約埋朋友一齊過關，但dls唔係舵手能腳、就成日走失哂，去到最後都係單拖
行動力高，有咩事要攻要撒，基本上靈活過趙子龍！

手足加油！光復後再一齊係煲底分享過關經歷！

香港人有好多心理關口
遲早未接受到外國嗰隻示威

尤其而家呢個情況 大家戒心都重左

係呀

屌 我都係…

無計
你又好難完全相信其他唔識既人
仲要進退理念差唔多

前日落雨 有啲絲打冇帶遮

搵其他人組隊 如果我自己一個都會搵下在場人組隊

我, 通常我會主動睇下;
冇裝/件裝有問題嘅朋友, 受傷/要物資嘅人
問下需唔需要幫手, 同埋向後面提供資訊
買張太空卡主動提供號碼, 咁就唔怕有鬼佢地又可以有需要時搵你
同埋救火, 單兵忌衝

everyone is our bro

要收埋 一定有個位收埋

幫拖嘅巴打真係好勇敢多謝你哋

以前都唔使
依家真係要

有team咪join 好多team都係由幾個一個人發夢既人組出黎

呀媽煮啲餸明明好鍾意食
但係都食唔落

點組

想淨滅中共

巴打萬事小心
狗轉玩法好鐘意捉單丁 要留意
加油

自由人 here, 其實冇話灰唔灰，加油

辛苦哂你

物資站
哨兵
救人
提出對策

lonewolf you are never lone

有試過自己一個上，機動性好高，唔洗顧住朋友，不過有啲唔安樂，驚自己判斷唔到形勢比人拉。
我諗依家都唔想自己一個上前線，有個照應好啲，驚比鬼搞

開個gp好唔好？

加埋學生證？

平時唔使發夢都自己一個
慣咗啦

我係一開頭係單丁，點知係罷工個日撞番一個多年失聯嘅朋友，但最後因為佢係一個比較纖弱嘅女仔，所以退下戰線
然後撞到一班中同戰友，但佢地因為唔同問題，好快又退
之後又單人匹馬打左兩場，正當心灰意冷時又有兄弟係英國翻黎，但係尋晚係機場發生少少事令到佢又灰左機
我希望自己可以令佢再次歸臉喇
但無論點都好，家陣就算係一條友，我都會繼續出去，唔介意咪拉埋我地一齊去！

機場和理非真係好悶
辛苦了

咪睇下佢叫咩on9名囉

單機撚here
冇小隊好多行動都做唔到好不便
想去第度遊擊想圍魏救趙又唔敢嗌人一齊，怕醜同驚俾人話係鬼

我地自己一個都肯出
唔係因為我地勇敢
而係我地想保護香港個心大過淆自己一個人既心

都得 淨係for學生自己組隊

唔洗擔心 單拖here

巴打加油

女朋友要緊
有事帶佢走先
我出事都好過你地兩個出事

唔好咁諗 要諗就諗點樣可以幫手足

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作

發夢果陣...朋友唔敢上最前 單拖上左第一排毒撚咁企 但老老豆豆 企第一排真係好撚驚 退都要慢慢退 要就後面

我每一次見到單拖嘅手足都會過去拗水吹，希望有機會俾我遇到你，加油

加油呀前線

企多幾次就唔驚

所以家陣更加要咬緊牙關堅持落去
頂住！！！

有需要就休息陣，抖過陣就好歸隊

加油巴打

我都係咁
真係好大壓力我明的ching
仲有又驚比人當係鬼
一個人又無人幫無人一齊互相扶持
我辛苦到見心理學家講講吓講到抱住佢喊
一個人真係好孤獨 ching你都要加油

想join，黎個格劍大會喇

睇#286

我
本身次次同男朋友出 但係我行得好前
試過喺佢同佢成班friend面前 自己一個走咗去前面
之後就分咗手
而家每一次自己一個出 雖然靈活左好多
冇咗一個人拉住你 又見到人哋成班或者一對對咁
其實真係好撚孤單

每日都好灰
訓唔著
聽到新聞會喊
不過睇番果晚觀星晚會會開心番小小

係 樓豬加油

搵機會去下啲camp 放鬆下自己啦ching

我有諗過，如果自己有team會係點呢。
但諗諗下，有teammate比狗捉，我係負唔起救人個風險，但我又唔可能就咁走左去，無論點做都係痛苦決擇。自己比人捉就無野好講啦

所以我寧願一個人，始終我係會以自保為先，有事即刻全速走佬可能我自私。

唔好怕「驚」呢種感覺
動物本能嚟
令你對當時週邊環境保持警戒，同埋保持集中
唔好因為「驚」而令到自己唔知點做方寸大亂
更加要習慣下

唔遠㗎啦
數下中國有幾多朝代？

萬事小心呀巴打
加油

唔撚係掛你個ex睇住你上前都唔跟

我而家直頭一日一餐，無咩胃口

我覺得現場組隊正喎

要講！
同人講自己嘅想法
好既自然有人跟你做
好似連登嗰啲過萬正皮po

你上到去前線 就唔會係一個人

我可唔可以join...?但我未上過前線，因為一直都無朋友陪

到嗰日之前 要撐住啊

隻豬拍得好諷刺

會，我都係次次1個人，絲，會覺得自己唔知做咩好，又無人同我討論

我都試過
Teammate走失左真係會勁擔心
會周圍搵佢
自己走左唔理佢又會勁內疚

追緊po嘅單機手足 注意唔好喺連登搵隊友 呢度公海黎架

有無人係一個人前線FA

前幾日帶着eyes mask搭地鐵
有個手足拍拍我膊頭
講咗佢機場見
我隻眼即刻濕晒

你唔講都唔覺

多謝你巴打

睇下多唔多人

我都習慣自己一個出
起碼個人時刻都思考緊應該點
而唔會只係跟隔離嗰個
每個人底線都唔同

連袋都冇得帶出門口，一帶就會知我係去邊

咩叫A0?

發夢單拖有單拖好, 自由啲仲唔使驚有鬼
睇環境仲可以幫到其他人
係有時悶啲咁解

屌我冇讀書好耐

前線巴絲們加油
多謝你地

單拖揮手區
但811發現啲鬼扮得咁似示威者
真係有啲淆
想搵多幾個組隊保障返自身安全

切忌連登同公海組隊 多鬼到你唔信
請各位保持警惕俾人一鍋翹起

冇拍過拖嘅人
a for available
0 for 拍拖次數
O for occupied

唔好怪你個ex
始終有啲人比較細膽
但前線先咁多條仔
總會遇到一個啱你

你已經係個英雄

果晚我都有去
好難得咁笑得好開心

即係未拍過拖 前面英文係自己戀情狀況 後面係戀愛次數
a for avaliable
0唔洗解喇

我都有咁嘅感覺
自己好似贛鳩鳩 成個傻仔咁

唔食飯唔得！變有力喺前線！<3 可以主動識下前面D人？其實行過成日都覺得你地太lean，唔該食多D野！ 和理非姐姐支持你！加油！

的確有呢個問題...
到底要點可以認證到明方係自己人

無時無刻都要記住
唔好送頭

我次次出去都係有人派包先食
無就飲水算
根本無坐低安心食既心情
上次有個絲見我係地鐵站企係到食唔到
佢開左把遮同我一齊坐係地下食
好感動

係呀屌 周圍走又唔知可以做乜

自從7月每次發夢都單機
上到前線係有啲lonely
但諗起612果日遲咗嚟
只可以同班fd坐喺遮打花園長櫈嘅無力感真係唔算得上啲咩
所以之後發夢自己一個都要嚟 頂硬上

Same here

係
佢就不停拉住我 話佢一定要保護我之類咁 但係如果我冇做到自己覺得自己應該做嘅嘢 我呢一世都會後悔
嗰離別一刻 其實已經知道我哋玩完

真係辛苦哂你
好多謝你嘅付出
撐住啊！加油💪🏻
攰嘅可以抖下
休息係為左走更長嘅路
唔好灰

咁咪好囉
笑返

其實單拖前線冇乜問題
單拖真係好free冇顧慮
自己想衝就衝守就守
同朋友出去通常都唔係前線
而且會好有顧慮
唔敢行得太前驚人哋有危險

有野就做, 無事就行埋一邊上連登

69單拖到而家
其實自己冇一套成熟既理念
唔知自己既力量，有乜係自己做到
你單拖定埋堆都係迷茫

可以幫手派！

試下行到最前聽下講野 做野就加把手埋去
你會搵到自己位置

成日拉住我
都唔知多唔多謝佢地好

岩岩入門就係夢入面玩下啲鐵馬
如果怕就企後啲警戒住 需要時幫手救下人

組隊啦

加油啊手足

現場組隊唔好搵太大隻個様似警嗰啲

我未攪呀 我睇睇可以點樣攪
Follow定我ac 我下個post攪攪佢

有時有野想講分享下 睇到tg啲消息想揾人傾下
但周圍已經圍唒爐

唔好亂咁用

開得gp就實有鬼架喇, 用黎吹水解悶就無咩所謂
有實質野重要野, 盡量返自己熟既渠道講啦

其實就個人既好處你講哂
壓力反而無咁大，想走就走，唔使顧隊友，想做就做，唔怕隊友唔同意
但同時間你又可以同周圍既人傾計交流，個個環境我相信人人都會同你傾

不過講真，出得黎上得前線既，全部都係自己人，都係兄弟，唔使覺得自己得一個

期待煲底相見

對唔住，唔小心負評左
我明呀 我都會帶頭盔返工 但係其實每一次出去前一晚我都會瞓唔着 仲驚過上前線
之後有一次有個婆婆走過來塞咗$500俾我 話唔知點幫我地 即刻喊到仆街

有自己出亦都有同朋友出去發夢，個感覺係唔同，同朋友你係要照顧大家，自己最主要係睇住自己，當然都要睇埋其他手足

巴打，唔好灰，目標一致，就係同路人

住邊區 我睇下有無手足可以幫你keep住

我又要

冇包棴都好嘅，自由D

上連登
A0都唔知係咩

本身有team 不過都係單拖多
D人上到前線好難group番一齊，郁d又話要散

多謝你 代入冇gear既小六生角色諗下就知佢點解上前線

每次發夢一個

之前幾次帶住D朋友，但係佢地又唔夠gear，唔敢上前，所以要就住佢地。有時都好想自己上前，但係又唔係幾慣自己一個

開個gp好唔好
睇#286

睇你信唔信人啦
信係人既天性

我唔會怪佢啊 始終每一個人底線唔同
但係到而家我發夢都有個習慣 但係會周圍睇佢係咪度
因為之前無論現場有幾癲 佢都會搵到我送我返屋企
聽佢講佢而家用勇武左 喺黃大仙執咗成三十幾粒蛋
唉，總之就好撚sad。

手足加油
You'll never walk alone

放心 由612我已經係咁
話就話大把手足陪 老實講係幾寂寞
上到去多數都係你捉住人背囊
冇乜人會捉住你 要先顧住自己啲frd
壓力真係好大 自己不停思考做啲咩
判斷下跟邊到行 撤幾時撤 跟唔跟
走個陣自己一個走 又驚比狗搜到gear
次次捱到尾先發現原來自己飯都未食
然後自己返屋企食杯麵
不過諗起大家都係堅守同一個信念就唔諗咁多
繼續向前望 加油 同路人

加油手足

絕對唔好 係公海開gp等於同鬼組隊
呼籲各位現場組隊絕對係最好方法
相信各位都會分辨到邊D人一定唔係鬼

available. 0 = 拍過0次拖

明白樓主感受握手位見人地1 team team 咁，雖然真係幾free，但認真有個熟嘅手足係隔離齊上齊落互相鼓舞下， 真係冇咁容易頹

我都唔知點解佢會企個度
諗下諗下覺得唔對路
出tear gas果陣扯埋佢走

好人好姐點會上連登
仲要宜個時間 0242

大家喺度放下負好啦，唔好留tg開gp

呢個真, 有gp有隊友會影響自己判斷力
好多時見到頂唔順都夾硬死頂, 因為唔想拖累隊友
咁樣先易出事

一樣，不過我都係拉前面嘅手足走多自問身型輸撚晒比班狗

唔好比咁大壓力自己啦

唔需要下下都用咁冠勉堂重既原因既

我係自己發夢多，
有好有壞啦，
自己發夢行動力大好多，
要顧及既野比較少

好多daddy mommy都有上

我都喺一個人
朋友大多喺港豬 淨喺會post下ig story打個卡r光環咁
每次出嚟發夢都冇人知 反而覺得幾自由唔需要顧任何包袱
番到屋企損手爛腳全身肌肉痛嗰刻喺最難挨 但我覺得一切都值得
加油 他日煲底除口罩見

前幾日青衣見到個手足眼濕濕，我好man咁遞紙巾，佢話好擔心，啲frd仲喺機場唔肯出嚟，當時我係入緊機場送物資

我借膊頭俾佢佢喊到傻咗，平時眼淺嘅我見到人喊我一定喊，今次我唔喊，你可以慢慢喊，你喊嘅時候我都感受到嗰份釋懷

我軟弱嘅時候有你撐住，到你需要人撐嗰陣俾個機會我堅強下，好冇？

唔緊要啦 唔開咪唔開
各位單拖手足記得小心

所以要搵個啱feel嘅隊友

如果悶可以同周邊人吹下水咁囉。收工可以再同Friend 傾計。

加油！

一齊組隊啦
獨行俠咗兩個月

不要再說了.jpg

對唔住啊巴打但我真係陪唔到你上最前、只可以喺中間support你

真呀

一個人做哨兵都好孤獨，雖然係幫FA隊睇水

Respect 記得自己小心啲

會阿
但身邊有冇咩朋友出來
唯有靠自己啦

睇水好緊要架
睇水呢樣嘢兩個人一齊做好似好易分心咁

多謝你巴打

First aid 姐姐個畫面的確喺放唔低

好L大壓力

螞蟻都係身型輸蝕
但贏在團結一致，齊上齊落

代佢感謝你

hi

年紀大啦， 唔敢上前線， 香港靠你地， 我只能幫手出黎行下

同區既一齊啦巴打

每次都係自己
但我並不孤單
因為上到去
大家都係戰友

Lone wolf 無問題！自己話事

經常都係 呢兩個月學識左照顧自己乜都要自己搞掂晒

屌而家溝女定抗爭呀
出去痴下野啲女覺得你好型濕曬自然會埋身啦

去到現場見到邊個單拖咪搵埋佢一齊
搵啲瘦猛猛mk廢青款就應該唔會係差佬扮

試過一個人亦試過一班，各有各好
巴打加油

來自大西北
加單拖上前線都幾耐
係救被狗咬嘅手足唔知點救之外
其他咩孤單我就慢慢習慣
畢竟來去自如
齊上齊落單拖嘅手足

撒退都好煩

多謝巴打，我覺得你哋好叻......

你哋可能行出去嘅時候一個人，但係好多嘢其實係心入邊好支持同埋心入邊你地一齊

唔係個個都上到前線，我好多謝你就算一個上陣，都係咁奮勇作戰。

我係衷心咁樣敬佩你哋

有連登巴絲

最怕網路塞車

有咩好灰。不過你話啲fd唔掂，咩事？

同路人

次次都係

成日都係
身邊成班都係和理非

我換咗少少 7.81635

支持巴打

我都想有人一齊貼

無自己過貼 驚自己貼會比人屌 唔知點落手 成個傻閪咁

單機狗開 一team人反而要照顧其他人 分散曬啲注意力唔可以專心撚狗 特別係有女又要更加特別照顧 咁樣更加有失初衷 所以都係做翻游擊單機狗好過 身邊嘅手足都係我隊友

我算前但未到最前 慢慢同幾個單拖友組左隊 咁岩去同一度就一齊囉

咁靚係邊換
hsbc advance 7.88

單機係可以控制自己做到啲咩
不過有事上嚟好似冇一組人咁好
有個伴喺身邊我覺得個安全感大好多

不嬲單拖開
行來行去 好似mon hunt咁 見岩有咩任就行入去接任
搬運任？(運物資)
採集任？(搜刮索帶)
守城任？(守前線)
狩獵任？()
要回血 回氣 返後場
補完血就跑返上前替其他人/救其他人
見勢色唔對 就轉接哨兵任
評估完 同周邊既人分享過情報 就守既守 撤既撤
聽日要返工既就返工

大把啦

同你一樣

說到心坎深深處

其實真係好驚
特別要散水嗰陣
唔敢望後面

巴打有料到

我會同男朋友一齊發夢，但係佢係想上前線幫手，而我就想企中後排back up，然後我又要早走，次次都要男朋友就我，我有啲唔開心

係

有啲人接受到一啲嘢 有啲人接受唔到

實有鬼，要諗點解決

一個人又有乜好怕喎，加油啊 各位巴絲

嘛都係同一兩個frd一齊發夢 亦試過一個人 不過唔駛太介懷喇 出到嚟身邊其實全部都係發夢嘅朋友（除咗啲狗）開句聲大把人幫

啲朋友都係返工中產和理非
無不反對通知書 就算好多人都會驚

我就辭左份工 全力衝衝衝

有遊行就一齊去
無不反對通知書就自己出

係會麻煩啲
自己搵位換衫會驚落單
太前又驚無人救自己
要睇資訊又要除手套又驚無電咁

但好在唔需要溝通時間
幾時去幾時走都可以瞬間決定

不過每次去到現場都見到咁多手足一齊努力緊
其實好感動

最記得721上環信德中心
眼罩甩左 中左催淚彈 睇唔到野
係有手足拉住我個袋退後 再帶我去洗眼
如果唔係我應該死左
我想同咁多手足講 多謝你地執返我條命

一個人怕唔怕收風收錯/點確保情報？

做乜9呀，真係忍唔住屌7你
係咁講女，呢個時候，女真係重要咩！
我明單拖真係有時會好孤單
但樓上都覺得無錯，危急既時候亦都係最容易逃脫
因為你無顧忌呀！

比著真係有女陪你去，佢比人落單
你又要上前救，又要自保，咁咪仲撚煩
我有女朋友，都唔會見佢上前，後面支援下就ok
乖啦，我唔好再focus係女度！
記住
前線單拖嘅大家，我哋都唔係一個人，後面仲有好多人撐撚住我地！

買smt太空卡
$100/4張 每張可以用兩日

Smt真心ok

自己一個每次都好似打遊擊咁

sor 睇錯
原來係
7.86135

但匯豐真係貴

有無咩tg group要join?

大部分時間發夢都自己一個，雖然冇teammate，但都會盡力保護周圍既手足。上得前線預左比人拉，但救得一個得一個

單拖+1

想喊

唔好咁諗 我發夢本身都有幾個一齊 但都會問下啲單拖手足join唔join

我都係 一唔一齊
有個照應始終好啲

一個人好啲

冇比人問過想試下組隊 但我都驚自己毒撚唔識講野比人感覺好奇怪而拒絕人地

加油，大家都是手足，無分你我

我都想做前線
但係我同其他會出嚟嘅朋友都唔算跑到
驚拖累到人
我都好希望可以同男朋友一齊出嚟發夢

我會架喇 巴打一個人都要撐住

唉組隊都好煩 我本身企得唔前 都係接下啲救火建築任務為主 單機自己唔會去到咁盡 但依家組隊 唔好意思早退 前線走起上嚟點都會亂 廢事多個人塞9住條路tk 啦

我都係單人的

揮手區

聽到都覺得型

每次出去，最希望就係冇隊友畀人捉走

我每次都係單拖
每次都係周圍幫下手
雖然做唔到咩大製作 但係樣樣都試過做缺咩咪做咩

光復香港 時代革命

點解要咁諗？

加油呀💪🏻💪🏻付出一定會有成果👍🏻
每個真香港人都會為你地自豪架...
有時覺得down既上黎吹下水⋯好多人願意陪你地

我都覺得好灰，
尤其係睇到咁多無辜嘅人，被班黑社會、被班黑警打到咁
夜晚睇到荃灣義士嘅傷勢，真係嬲到喊
到底個社會點解會變到咁，到底香港點解會變到咁
呢個到底仲係咪我哋土生土長嘅香港，仲係咪我哋所認識嘅香港⋯
點解咁都仲會有咁多人撐警察、支持政府⋯

我唔係一開始就已經上前線嘅人，雖然一直好支持反送中，但之前都淨係遊行，甚至遊行都唔係次次去⋯
係811先上前線，都唔算最前，因為得豬嘴，一出彈就去唔到咁前，但因為咩都唔識，其實都唔知當時到底應該點做、應該做咩，好想出多D力，但唔知可以點，又怕唔識反應會連累其他勇武⋯⋯

返到屋企又淨係可以呃屋企人話我係去做運動同約咗人食飯⋯gear都淨係可以交俾其他人，唔敢帶返屋企⋯因為屋企人唔支持我出去，連遊行都話危險、唔好去⋯

巴打 加油

長期戰我覺得組隊係必須
實戰互相幫手
平時都可以交流 扶持一下
無咁難捱

但唔知點同人組隊

辛苦你了! 謝謝

以我自己黎計 我帶隊友會收斂啲 因為要睇住隊友 帶得佢地出去 就要確保佢地安全 自己單拖就可以接高風險任

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

每次自己發完夢
返到屋企都好大無力感
見到呢排有鬼
自己一個已經唔敢出
睇住幾百人跑過
都冇一個人去救自己兄弟
呢啲時候個個就為左保命
明明救到都唔救

所以呢個時候真係好需要組隊
團體既力量一定會大過一個人
而且而家停滯不前
團體去做一啲過火野都冇咁驚
又冇咁易俾人捉

問題係組隊好驚有鬼
限有學生證加入有得諗

多謝獨自上場既你、你同你
希望有日煲底下除底面罩 大家互相擁抱！

Salute to 巴打！

呢兩個月7成時間單機，唔會走得太前。
沙田新城市個次班狗殺到入商場超近距離，好睇樓上居民開左條通道比我地走，如果唔係個次必定落單。 自此之後練大左個膽

呢個真

而家係 war time, 太多顧忌反而難轉身

Be water !!

認同

612開始都係自己一個出

我都好想有隊友

有冇人可以同我組隊 :(
@Gotoparadebyairbus

無同過朋友出
一次臨時組
上嚟出咗邊舒發文比佢地知道咗
話做咗咩唔洗同我交代
面臨無緊友情災難

加油呀！

頂我就係單拖絲，試過轉場果陣有個巴打突然走埋黎叫我”頂唔順就撤先，唔好死頂喎”
但其實唔洗擔心的，無論巴定絲出得黎都識照顧自己

擔遮
紮鐵
實地考察逃生路線
整盾

基本上冇乜邊個position話真係team先做到單頭唔得，共勉之

自己年紀較大，一個人發夢多。

搭校巴走啦下次⋯⋯識下街坊

自己一個

唔緊要巴打，我d FD全部都係唔衝得，搞到我成日一個人，現場Join team又被人拒絕，最終都遇到熟人同組到長期拍住嘅team

試下join d 狂戰士team跟住佢地行動，佢地比較隨意

咁講好mean，但ching以你能力我覺得你適合單拖更多
人一有制肘就會唔夠亦唔能夠勇武，但勇武真係好需要你

我知厘個post主要係比大家圍下爐放下負
但我都想講下自己嘅技術情況
我係細粒絲 通常準備訓覺發夢時會同個大隻巴fd一齊去 因為自知上前線一定會比狗咬要等手足救 所以基上我都好少握手 但個fd最適合嘅位置一定係搶人 所以我地一早就有共識 為左唔好有任何制肘 只有一有少少氣氛緊張我地就會各自單拖 最近遊擊黎講 我地同一個地方入 結果都唔同地方散
試過兩個人一齊入左team 其他男仔係會唔慣佢自己走開左唔會帶我 直頭講到明自己team有女就點都會睇住 有J嘅責任心問題 不過其實我自己係唔想佢地要分心照顧我
結論：冇J喺個team入面唔多唔少都會制肘到行動 唔理我係勇武定和理非

去到咁後唔知厘個reply有幾多人睇到

同地區tg鬧翻左
朋友、屋企人冇人上過前線
所以唯有一個人上

的確，宜家去前線就好似去旺區餐廳食飯咁
永遠排擠一個人去嘅人

不過有乜辦法
宜家個個怕鬼，喺前線識人都唔會同你深交
人地有自己隊友，要識人6月嗰陣已經識晒
宜家已經太遲

試過有次發夢撞到個單頭絲打
膽粗粗問可唔可以一齊行，本身絲打都話ok
不過嗰次俾狗咬要跑，佢跑得唔夠快，就快落單
我就推埋住佢跑
佢竟然同我講「唔好拉住我」

然後佢不斷嘗試自己行左去
到轉場之後掛住滅火就失散左

自此之後我唔再嘗試喺現場識人
因為只會俾人當係鬼

有時都會想有人陪一齊上… 但係又驚要take care多個
唔好彩就自己累左人地 諗諗下都係自己一個好啲 起碼自己知自己極限起邊同埋量力而為，唔洗煩。

巴打唔好咁快失去對人嘅信心
體諒下妹妹發夢都係想保護自己

我都係孤單前線，我反而覺得咁樣幾好 無壓力

不如找前線的人做朋友分擔一下壓力啦
囡囡方面反而次要，最重要是有team大家互相照應

單拖最驚係比鬼屈
幾隻鬼夾埋 惡人先告狀就仆街
同埋冇隊友照應﹐好似上次咁 比鬼夾低就冇人救

Respect
多謝巴打
總有一日大家會除低面罩係煲底慶祝

反正平時生活 都係自己毒撚一個

樓豬發夢講到咁真
我夢入面都係一人副本多
唔知我地有無遇過呢

push

樓主加油 多謝你！

Same here

單兵係方便既 有時做下前線
有時去幫手運物資
有時留返喺屋企附近搞文宣

但係一有突發事發生就好無助 好tense

而家係驚撞鬼姐

唔係呀嘛
我放咗工之後都有時都會自己一個去街站同放映會幫手

衷心佩服感激每一位上前線既手足，你地付出既實在太多太多，希望大家萬事小心，永不落單 永不受傷。
光復香港 時代革命

聽日黎攬炒巴度圍爐先

唔好灰機

師兄加油

我就係
不過有時唔記得DRABC

睇下點諗啦
信同唔信
任君選擇

我都係。因為d朋友都係和你飛，帶埋佢地盞佗手掕腳。我連豬咀口罩都係出到去有人派就用，無就企後d。

係呀
Btw我到咁多係自己出之後
覺得自己無咁毒

講既說話
自然唔自然
好多時一眼就睇得一出

同感呀清每次發完夢都要飲酒隊醉自己先訓得著

多謝
但係真係唔知點解冇食慾

又做文宣開始

呢啲咪公民質素
Btw我覺得食包好辛苦
太乾 想反胃

多謝
我份人比較易信人
我信你唔係鬼

係呀
又唔知人哋嘅底線
好難搵到個啱嘅隊友

係現場其實應該無好上連登
太多無謂post

可能果日冇拉住你
你依已經送咗頭

有人話多鬼
我睇下點攪認證依件事

啲鬼其實同我地溝通唔到

我都係
好大壓力 就快爆煲

我都係solo

唔緊要啦
大家都辛苦了

行有時會搵朋友一齊行，但之後發夢會一個人
不過我都冇上過最前，係2-3排派下物資撐人數only

自從811後唔敢再單拖

如果要組隊就全部單拖
本身有團嗰啲就唔搵啦

612 721 811

我份工平時得
我同boss兩個人
各有各做
佢中間偏藍

我睇吓要點樣解決鬼嘅問題

唔緊要
LOL要贏都唔可以淨係靠一種職業

我睇吓要點樣搞

心與我們同在就得了

你咩區

有女會令啲仔動力大增
5分鐘貼晒成條街

驚唔到咁多野

單拖先唔煩

英雄

做慣孤狼

我有陣時直頭冇人問我
Safe唔safe

自己出係基本野啦
堅強d 比d掙扎

而家連登好多唔同年紀既人

落噴膠 痴上去 3秒搞掂

無㗎 單拖邊有tg gp

收唔到好多風

諗起有人同我同上同落
個心即係覺得好安慰

唔緊要...各有各包袱
有咩事我幫你地頂
我出事好過你兩個出事

Sorry果個講下笑啫

香港人連放汽油彈都唔敢
我諗佢哋都應該好善良會接受你

Follow 我ac啦
我睇吓點樣解決鬼呢個問題

其實真係唔係好需要跑
反而係要衝破心理障礙

前線其實成日都話唔夠人
企多個 就係增強佢地既信心

就算今次做唔到啲好大嘅成就
嚟緊都陸續有嚟
國歌法、蒙面法

我唔係話你屋企人
我覺得自由係要自己爭取
唔可以靠人哋幫我地爭取
即係有人以為特朗普幫到我哋
始終都係要靠自己...
今日唔俾你個仔出去，怕佢冇咗前途
他日香港淪陷，個仔讀幾多書都冇用

有陣時會坐咗係地下
果種空虛感...

可能開個tg gp不過認證問題要搞搞佢

絲巴不同呀...
巴成日都衝破唔到心理障礙

都得 我睇吓要點樣搞
Follow我ac
人數你覺得幾多個好

唔好咁揚
我睇吓點樣開個gp

如果你試吓俾人推
其實都幾易PK
放心唔係你嘅錯

其實無J就會有人照顧你
呢種感覺就唔好咩？

啱呀

不再捉鬼
邊個話人係鬼
佢就係鬼

其實一個人最淆真係入場同散場果陣

最怕自己俾人拉咗無人知

我都有呀

都係搏下鏗鏘集嗰啲㗎嘛

Follow ac下個post攪

試過
但係好易分開

咩呀？
黃色嗰張卡片喎

做人要面皮厚
研究話，啲人矇左面，會大擔咗30%

問你邊區呀

問題係一個人拎住成袋gear搭MTR 真係驚落車會有狗 到時真係欲哭無淚

單拖有咩問題？我地依家係抗爭呀！
唔係行街食飯睇戲！
大家同一個目標架嘛
我建議小隊可以有多啲唔同策略，
Set RB又好，唔同攻勢又好

單拖冇問題架！

光復香港 時代革命
香港人加油！

No need to say lah

單拖俾人懷疑係鬼
你班仆街懷疑還懷疑，溫柔D唔得既

我覺得唔好成日捉鬼啦

最鐘意單拖
自己承受到幾多自己知
自己能力去到邊自己知

唯一唔好係少左情報

keep住咁做,可能會無形間救咗個人

每次都自己

瘋了的是瞄頭headshot 醫護姐姐的公安， 在扶手電梯近距離開火獵殺市民及想推佢地落扶手電梯既公安。

的而且確， 他們瘋了！

志士仁人，無求生以害人，有殺身以成仁。
整班瘋狗在做什麼呢？

痴撚線
如果有狗坐同一班車望到就搞笑

論語里仁篇。 子曰：「德不孤，必有鄰。」

這裡的「德」指的是有道德修養，情操高尚的人
「不孤」，不會感到孤獨孤單。

和你一起抗爭的還有很多同路人。 你又為何會感到孤單呢？

巴打
以你為榮

我安全帽當鎖匙扣
大家都知咩事

我的確係咁覺得，所以先至瞞住都要出黎
明知道個社會咁不公義，如果仲要我坐喺屋企，睇住其他人去爭取、睇住其他人為香港受罪，而我坐享其成嘅話，我做唔到，睇到出黎嘅人被人咁樣打法，仲要我冷靜，我做唔到

唔好笑
更加唔可以驚
引用班垃圾嘅一句說話
「你哋冇做錯到」

係呀
我屋企人叫我唔好着黑衫出街
會俾人打
我反問佢哋
着黑衫係我哋嘅錯咩？
我哋唔係應該更加捍衛着黑衫嘅權利？

發夢當然係一個人發

唔好咖..
因為唔想成為人哋嘅負累
被人照顧嗰陣會覺得係唔係拖累到人
本身同朋友一齊去，但佢係好前線，我都寧願同佢各自分散，唔想仲要人兼顧我，因為如果真係拉累到人，後果可以好嚴重

tg？

係，如果連著咩顏色嘅衫，都可以作為被人打嘅理由，咁呢個社會真係病得好緊要

我開個post傾下點樣搞

唔係㗎
要照顧其他人 會令自己謹慎咗
先冇咁易俾人拉

所以更加要企出嚟

我成日係前線見到單拖既男仔 覺得型到核爆
好快有一日我地除低口罩係煲底相見 到時大家都唔會再係一個人

其實都係 如果唔係鬼應該都好易組到隊

you're not alone啦
我地100萬200萬香港人撐你地

係呀
同埋拖住跑會跑快d

我覺得自己出先好，少好多顧慮，見唔對路就可以走

所以會留定身份證同全名比熟人
再每隔一段時間報一報平安

咁我就唔知啦
冇體驗過

811有臥底黑警後唔建議再單機

要反制返佢哋

毒撚抗爭都要人陪

人地在暗你在明，點反制

有人被拘捕
全部人唔好走
即刻衝埋去
係要全部前線！

一定要救人 識唔識都好
一個都不能少

我明

狗都可以捉狗架，佢全部捉晒再放自己人，唔係咩奇事，當日佢地都有誤打自己人，明唔明而家已經係你救人可能變送頭，無左門牙哥哥好似都係咁

在心中

行前線小小又話危險，跑又跑唔到

我都係打solo……
自從有鬼之後我好怕其他手足唔信我……

我地更加要信
唔可以比其他人破壞我地之間嘅信任

保持適當距離

唔知點解有時係前線會諗起修練愛情...

同你一樣 其實都有fd會出但特登唔搵佢地 唔想好似係自己拖佢地去前面 因為自己成日越行越前

其實會唔會係佢驚連累到你 唔想你為左佢搞到俾人捉

加油 我地每一個都係你嘅隊員黎

可能我個post都有鬼

平時慣唔慣自己一個

見到小隊都要驚一驚

我地都要袋支營光棒

咁可能會唔小心比我拉左去角落頭打柒你

咁佢地咪分唔到自己狗
下下都要上總台check

我我我

你獨自上路，
但你並不孤單的

佢地次次出動都有唔同signal架

都慣左 可能由雨傘開始都多數一個
不過有樣嘢真 見到人地成TEAM真係會羨慕 成日地鐵走個陣就見到佢地有講有笑 又互相幫下上裝落裝

咁pk？

明明唔係無fd都唔知點解攪到咁

明白哂！

你咁諗時我做問人果個都係咁諗 大家都係毒撚 冇所謂啦

自己一個，有事唔使累到人

你有我地

我身邊d朋友都係和理非
次次都自己一個上

有啲難喎 我覺得見過面先好交換tg

但勿忘初心...為咩而出來

咁tinder都唔啱你玩

好多人係前線既激情中迷失咗

原來好多人都係

其實一個上前線，我覺得幾好，做野真係free好多，對所有野都有觸覺，唔洗成日擔心自己隊友，意志堅定，撐著!

4個喺最好

好似好容易迷失

二個都搵唔到

我好似714沙田已經自己出 自己上前線 我無咩朋友肯前線

人地女仔，俾你嚇親。可能唔知你係人係鬼，一時間俾左咁嘅反應姐

好彩我唔玩

總知佢唔洗咁擔心啦

你要了解身邊既隊友 真勇武唔喺一定要衝 要壓得住場 四個人救人會比較容易 同埋四個人要意識，戒心要高 救其他人同樣重要 希望你快手搵到

Tg我覺得都ok啦
又唔會實際影響到生活

迷失係因為你見人成team人，覺得自己一個人孤單，但其實所有人目標都係一致，大家都係做緊同1樣野，試下多啲幫助大家，迷失應該會減小

係呀
寧願自己一個都
好過要隊友

冇人想人為救自己已犧牲架嘛。不過我覺得有男嘅伴住係好D⋯⋯

如果gp好難認證 多人又難傾 又怕鬼
你話交換一兩個可以
多人真的不了

最好同 friend 或家人講定，第日冇報平安，即要周圍問，睇下係咪拉左。

單拖好處
只係擔心自己
缺點
無人擔心自己

人人都有職業
只自己都唔知可以做咩

同感！好撚型

要證明唔係鬼都唔難嘅

果兩個要啱傾囉
唔啱交換無意思

二百萬人擔心你！

我諗我唔係你諗緊果隻

我無出事 唔洗擔心我啦
擔心比人拉咗既手足啦

係呀 所以覺得直接出黎見 見過傾過就知適唔適合組隊

現場單拖
自己單拖發夢好處係唔駛局限喺邊條線
幫完前線幫中後排
帶唔夠gear就去踩線放哨
之前單拖時keep住戴airpod
方便同冷氣軍師fd溝通
811之後都係不了

單拖前線撚留名

solo就係唔受束縛，個日想做救火就救火，想做盾兵就盾兵，哨兵就哨兵，自己簡既姐，救人一齊救，就係甘簡單，大前提勿送頭

明仔無錯字

盡力培養緊好習慣
等完左場活動 喺煲底再寫番啲錯字出黎

真男人自已一個上

上到去你不是一個人

自已一個有好有壞
我都想搵到夾到既手足一齊發下夢

自己一個人會激好多
無人控制你 唔洗擔心d fd

自己一個話就話FREE
我自己一個衝上去或者留又咪係俾人屌送頭

我 仲要拍緊拖 男朋友企我呢邊
大多數時間同佢一齊發夢
但有時覺得帶住佢發夢我會驚
我唔想佢受傷 我好怕佢被捕
其實有時寧願偷雞單拖出去
我會勇啲

通常一晏左，狗仔就開波，就會得返自己單拖

有時撩唔識嘅手足傾偈，又驚人當我係鬼

巴打我明，發得夢多會有好多情緒

我都唔敢打，徘徊喺前線後方係想等有咩事嘅時候多個人去救手足

點解上到連登都要俾人曬

唔好
每個人都開到100% Ability就最好
喺戰場上冇J都識照顧自己

無fd敢陪我上 唯有做獨行俠

我

咁最好啦
但係唔係個個都係咁

佢有靜靜

桐人play

You are not alone
我之前都有一個人做FA
但去到見到有team 就join咗
前題係人地肯俾你入team

其實知道自己出嚟為咗咩就ok 啦

見到咁多人都係單拖
個心好好多了

我都係 我見到人一team好齊心 我會走過去幫手
自己識走識散就得 有女女安慰唔一定好 俾人捉到就仆街
利申 絲

好彩無女女安慰

想安慰你

☺️

最好搭多一個 有照應

性格啱唔易搵

單騎有單騎好處

細佬都係自己一條友

都係 只係有時覺得幾悶

追下post 你就會發現唔止你同我

有無睇新聞
政府焗住開倉

想搵隊友既話自己真係要小心

盡量搵番識既

前線既話

年齡層18左右應該冇鬼

有時唔識既人真係唔好亂講野

接送真有狗扮 要小心

都型！！！前線勇武對我黎講就係型！期待他日相見

係呀
絕對唔可以接受

你同我聽住 要全身而退！

其實夠唔夠律師幫忙？

我都明白，我唔怪佢

不過之前整連儂牆識落嗰d
已經一早割晒蓆
身邊嘅朋友，一係唔得閒，一係全無危機意識上唔到前線

我本身份人已經唔係好信得過人
過左呢兩個月，我只係體會到咩叫低處未算低
諗過無數次不如離開，又覺得唔甘心

宜家仲要周圍捉鬼
就算我對人有信心都冇用
人地對你根本冇信心

唔知仲可以點樣喺呢場運動中生存落去

d人對絲單支係會有大d信心
但對巴就......

絲閃得快？

覺得絲冇咁大機會係鬼

又真 單絲可能係真冇朋友

當然越多越好

Respect 巴打， 你好撚型

香港只因有你

自私D去諗 就當場運動係為左自己去做
無數次個team愈打愈細我都經歷過
每一次單拖出去 我都唔覺得係自己一個
就算隔離冇講過野 或者嗲左兩句嘅都好
我冇問過佢地叫咩名 冇識過一個人
但我知道我地都係兄弟 係手足 係同路人
ching 我對你有無限嘅信心
一齊行落去！

好

其實係咪得民陣 group join?? 如果冇做開刑事幫唔幫到手

如果真係自私去諗
呢場運動我唔係爭取公義，係爭取我自己想要嘅野
咁我應該唔會上咁多次前線

多謝你對我有信心
不過問題係，我自己對自己冇信心

呢場運動勝利左，對我自己冇益處
但失敗左，我就同所有香港人攬住一齊死
宜家唔係一唔一齊行落去，而係冇得你唔行落去

我唔知為左d咩去行，感覺上好似變左例行公事
政府如此糜爛，所以要上前
但之後政府更加糜爛，所以要再上前
但之後政府更加糜爛，所以要再上前...

政府係一個團隊，但我只係一個人....
夢境裡再多嘅同伴都好，夢醒後都係一個人....

呢度！！！
可以自己決定留或走囉 負累冇咁多...

我都會有同感
有時會唔想再走上前線
會覺得好攰 好無力
所以真心想搵返個人組隊
心靈上行動上互相扶持下都好

依個我唔清楚喎
有無其他人可以答下

唔緊要
我都係長期單機
共勉之

如果默契唔夠單拖都係一件好事

煉獄出精鋼。 強身健體，食唔落都要食！

一直都係單拖自由d易搞d

次次都係
除左罷工日

依度有幾百位巴絲
前線先得幾百人
睇嚟...

好呀 聽日紅土又單機

紅土人？

手足唔好死
光復之後大把女女

住左十幾年 好鐘意果到

大家都是紅土人
聽日有野玩啦

有冇得互相照應下 驚聽日出事 咁多橫街窄巷

留個tele啦

去公海搵人啦
我自己一個又出去時都係睇下公海有無人join

唔好咁諗...
可能你帶着女朋友想前線嗰時又唔係咁諗

一個人前線too

free好多 唔洗諗其他人

同埋有時每次都會撞返幾個單機巴打

覺得好感動又好有緣

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

單拖危險 唔好啊

搵唔到差唔多底線既人

你底線喺邊

大家今日有無partner?

次次都自己出

有冇人係試過單拖出到去係即場組到隊

有！
721識咗個高深人士
今日都仲聯繫緊
有好多野請教佢

我明架 我真係明架

但有鬼之後 就好難單拖組到隊 大家介心重左

次次出親都被一大堆情侶圍住
心都酸埋

我都想向後望果陣時
有人係背後支持自己

睇下post前線最少100個係單拖

劉業成份人好聰明
特登同人講有警察扮示威者
令自己友互相猜疑
慢慢分化個運動

因為呢個post 無咁灰

一個人出嚟

唔洗灰
諗下諗下單拖其實都幾好

唔止你一個
仲有好多冇AC嗰啲人

我都係自己一個
出發同返屋企果陣會想有人陪
如果係和理非部份會覺得好悶好寂寞
但一到左勇武部份去前線會覺得全部人都係戰友
又唔洗同隔離果個講聲去邊去做咩
效率係極高
但都想試下組隊既感覺

今日做咗和理非
其實感覺都幾好
有啲叔叔阿姨叫我小心
一個人又可以不斷穿插
唔洗塞係條路，搵其他人行

至於女女...
諗下諗下同條女上前線
其實都會幾擔心佢...
攬到自己都唔知想點
對我嚟講...最好既係
有個和理非伴侶，然後
上前線就自己一個

利申：痴心妄想

好岩
雖然我冇女
但一諗起如果同鍾意果條女一齊喺前線
就會覺得自己好易分心，又或者唔敢去太前
寧願自己一個算

但和理非活動我冇你咁諗得開，覺得塞下行下果陣有個人吹下水時間會快啲過

識走位其實可以行得好快
不過訓練耐心都好
況且塞得越耐，代表人越多

知道女朋友擔心自己
會覺得好warm

可惜無女朋友

You are not alone

We never alone

擔心條女
結果同條女分開行動
多數兩個係唔同點solo
走先確認對方安危同會合

不過一班人一齊行動既感覺 我都想要

Ching好勇敢加油

都係自己1個 但係未去過最前線
通常係中間4圍行 睇下邊到要幫手就去

有咩事搵返條女先
我幫你頂住

Chings
唔只我一個

戰場見到solo撚不仿say個hi
傾下計
次次我見到都係一團團人唔敢行埋去

唔做下物資站？

女女唔上前線
朋友都唔上？

有阿 通常係見到前線退 就會即刻跑去附近物資站幫手搬野移位

物資站其實長期要人
你試下佢地講你單拖
問佢地要唔要人幫手

我地分開上前線
一齊上會掛住擔心對方

朋友都唔係太夾到，一時時有一兩個
多數solo

仲咩唔一齊出？
低線唔同？

點樣幫
就咁樣行埋去問有冇野幫手？

你講朋友？有時係唔得閒，有d係行動節奏唔同成日走散，平時唔得閒果d又愈來愈少約埋出

唔使問架,戴定手套
識整既直接落手
唔識就問點幫

好多巴絲等人幫手
擔下遮都得架

你問物資站？

睇下人地做緊咩 有咩位你可以幫 行埋去就幫就係
簡單如整鐵緊 綁索帶推馬開遮依d都個個幫到
仲有人流疏導 放哨
自問有指揮能力咪幫手做前線決定

有時行上前線啲fd會驚
好不安

同女朋友齊上齊落啦！

612果陣我都好驚
上過一次就唔會驚

放低tg就有人搵。 不過要小心

有無人搵都唔問題
重點係性格底線差唔多

728個次
我女朋友驚到走左

咁就陪佢走啦
唔洗擔心有人頂住
女朋友要緊

612當時都係做後勤,推下鐵馬
8月覺得想撐勇武就上左前幫手

其實前線都唔係好危險
只係要隨時警覺住啲狗

我冇諗咁多由佢走左先
之後先呵返佢

佢都識諗既,覺得係dum低左我地自己走

加油
香港多謝你

依啲咪好女女

係,其實都周不時上到前線
除左驚槍,都冇乜好驚

唔好淨係多謝我
係要多謝全部人

係架我好錫佢架

總之大隊行就無問題

一個有好有唔好

有無錫佢春袋

頂住
利申：中排

係呀
不過我都慣咗啦

我
仲要最近睇住以前嘅佢ig拖住新仔仔做和理非

自己一個傻仔咁上前線
有咩事自己上
唔得自己行後自己急救又上過

去到打完 隔離同朋友吹水
講去邊食野
我就一個人孤零零攬住個頭盔翻屋企
電話慰問都冇個

大家咁話

頂住

撐住！

周不時直接對警
我都習慣踎低避彈
真心防不勝防

yes
最簡單咪搬搬抬抬幫手搬下鐵馬推下水馬
但如果你係渣盾做坦既衝衝子就唔好消耗咁多體力休息下留返比其他人做

咪咁啦
前線邊係傻仔姐

見到個ex同條仔口口聲聲話支持
但係遊行都唔出
就知當日做得啱

我每次打開tg除咗啲channel同gp
有message,都無人問我係咪safe
其實好灰
好似無人擔心自由...

有時見到同路人好開心
自己都好安心

加油啊 我支持你

要避彈唔好停底
易比人瞄住個頭
同埋黃色安全帽（爆頭率+20%）

都唔知係好事定壞事

第二段好中，自己一個行行企企on99咁
明明次次都係最前個幾排想搵野幫手，但好似已經有一team team人搞掂晒咁，自己反而無咩目標...

First aid姐姐個度，我印象中係佢中彈前無耐經過巴士站見過佢個樣，係靚女黎，好心痛，咁就一世

有次自己人滅完彈重整緊,班狗除裝休息
我單拖隔條馬路掉蛋
掉左兩轉有槍聲
嚇到我掐爛左啲蛋自己中返
好彩係teargas射去後面
唔係中彈真係冇人救到
自己人仲遠

自己一個 有冇打算後返啲..
怕冇人救到你

中排好多互不相識既同路人一齊努力緊

回程輕鬆啲都冇所謂既

幾大壓力都要頂住
每個人都背負着六個人同兩隻眼

提高警覺呀！！！！
冇十足嘅把握
就唔好脫離大隊

6.9開始單拖出
有fd關心送中，但係鍵戰，和理非遊行都未必出
但因為我係女都有人黎提我小心
都唔會上到太前

但都幾灰

我企前面主要係想滅下火同留意下落單手足，反而無乜諗過自己
我覺得既然拎得人地俾既gear，男人老狗，緊係幫得幾多得幾多
如果有日真係俾狗咬，無人救我，我都唔會怪人既...
起碼我有盡我能力貢獻

明明我眼見得tear gas槍
仲要班狗鬆懈左
我先夠膽衝出去

點知得我一個都照放gas
仲要唔係射我
真係估唔到

唔好覺得自己上唔到前線
又或者冇人陪，所以覺得灰
呢啲事唔值得灰，
對住政府先覺得灰

我知道今日舉牌個手足都係長期一個人出去

佢唔會灰 因為出到去，完全係陌生人都願意幫你更難能可貴
我地團結一致

好多人單拖，但出到黎
我地就係一team人！

錯啦,你咁諗啦
冇事之後先繼續幫到人架嘛
佢比套裝你,係唔想你比人拉同受傷
有乜都顧左自己安全先
唔係點幫其他人

見到有啲手足唔理情況滅火真係好擔心
有個就係咁比人拉左

快閃tear gas
總之唔好落單
單拖但不落單

唔係灰冇人陪
自己一個幾自在
而係灰身邊既朋友連和理非都唔願意出黎行

成日見啲人
話啲物資比有需要嘅人用
所以唔攞
其實物質就係比人用
唔使覺得羞恥

其實有時好矛盾，想多個照應，但自己一個永遠係最彈性

警覺唔夠...
要訓練下自己
讀過fa都知
DRABC
D for danger

怪唔到佢地
都話各自爬山
可能佢覺得遊行冇
反而鍵戰更加work

咁去到前線先組人啦
我都係咁 要走就散 隨你決定

總之萬事小心

多謝咁多位前線巴絲，多謝你地行到咁前同啲狗搏命保護大家，你地真係好勇敢如果單丁嗰啲唔想自己一個，不如見到其他單丁嘅一齊行？

最近啲人話驚鬼

佢地其實就係有需要既人

最難係搵啲性格同底線都類似嘅手足

最前無嘢做可以幫手做遮陣架(唔係落雨擔遮嗰啲 係防蕉防子彈嗰種) 個個都做得既高危工作
再唔係試下滅火(因為總有機會扔中你附近) 不過依個難度高好多 加油

啲物資實真係好多
真係可以任攞
當然啦做人唔好咁貪心

728個德輔德西個前線好撚危險呀,畜龍一沖拉撚左好多個
真係好深刻,朋友發夢有畜龍沖前個陣因為D人走得太急太迫,連有身份證既袋都跌撚埋,但後面1米就有畜龍,知道冇可能返去執,只可以跑走個下真係好絕望
不過朋友過左成個月都未出事希望係因為個袋已經比清潔工執/dump撚左啦

咁你又啱嘅，我未上過前線都唔太清楚咩情況

葵芳個日換指揮官
個風格狼到
我唔係和理非都真係怯

狗車踩行油衝入人群
唔夠5秒成隊速龍落左地
全部衝去你度,個感覺好震撼
好彩大家散定先,一個都冇比人拉到

咩袋嚟？
走佬會跌袋咁危險

728既tear gas都特別勁 個人覺得嗰日可以話數一數二既慘烈

就算和理非搵著過唔啱傾嘅隊友
你都會想單拖

無話勁唔勁
慣咗了

belt bag來
用咁耐未試過可以咁跌法,我到而家都唔明個扣係點樣係冇受力(feel唔到比人扯)既情況下甩撚左

邊日？85？
我諗下可以點樣反制

我比野你睇
依個係我既first aid kit
我擺係腰爛咗幾次
盡量唔好擺太多野喺裏面

有滅火，有擔遮，但都會有on99既時候
之前無gear個時成日用生命值硬接tg救火

Belt bag係會自爆

真 同過唔太夾嘅朋友出去都真係幾攰 同返啱傾嘅出個感覺即刻唔同曬

巴打真係好多謝你
我相信個小六生唔會忘記你個一次既經歷
一直以黎辛苦你了！

所以我都教左朋友以後重要野都要放落有拉鍊既褲袋

平時都自己一個
都慣了

希望佢唔好一錯再錯

8.12 葵芳射TG入mtr個日
現場係深水埗
road block未起得切
得一個唔夠封路
佢就揸車直剷入黎

搵啲支援，心情上同抗爭上都要

自己一個更好
我同女朋友出 佢真係好廢又矮 所以要睇實佢

一個人先好 流動性高

一直單拖上陣既同樣有呢個感覺
覺得好lonely
身邊朋友9成和理非
有啲係假勇武 拎晒人地啲裝又唔幫手
我都唔好意思講。。
我覺得自己其實好撚孤單
見到其他人都係一team咁上
我就係孤伶伶個個
我明白 革命不是請客食飯
亦都唔係開party
奈何一個人上場得耐 孤獨感就更加出晒黎。。

一個行動先好，去啲冷門位置隨時有意外收穫。

本身唔覺 係行到出去
好自然忍唔住係心底比較
我本身仲要半個路癡 每次行動都要花好多時間睇地圖 同走勢 浪費左好多時間

咁講真巴打已經係好稱職既前線了 始終係前線可以做既就係支援 再唔係直接打狗

或者可以試下起下磚

掉低一句我慣左solo

次次自己去其實都唔知點做 係出彈個陣去救火個啲 但其實好孤單

其實我一直覺得起road block
係一樣好晒時間 同埋實際用途唔大
3個字拆到第一個欄杆
但係啲狗5分鐘已經清走曬

你咪話組隊曾經有不好的經歷

睇住佢先
有咩事我頂住

會悶

意外收穫即係？

煩惱其實係少咗
其實咩都唔洗擔心

you are not alone

經常一個人
但有咩事見到FA會衝出嚟幫手